就算因為GME夾爆基金引至股災，又有咩問題？

點解當年VW同之後金融海嘯散戶輸就得

但今日夾基金而引發系統性危機就唔得？

唔沽空140%既點會比人夾到？

成班傻閪仲要出黎講睇基本面唔值咁多錢，遲早一定跌

咁同財經台老貓日日話股災有咩分別？

邊個唔知升完會跌遲早實中架

寧願GME夾爆班大鱷，就算股災都一齊死
不了唔好夾死佢起，繼續比佢地吸血

一股 GME 無上限，
我就想拎去買股災，
買起哂成個未來。

做人唔好咁自私啦 人地好地地係股票上面穩陣贏錢
你迫人一係陪你賭錢 一係股災輸錢

問題根源
就係Short Sellers沽凸咗
WSB班人見到有漏洞
跟足市場規矩玩
而家Short Sellers玩唔掂
搞到成個市戇鳩鳩
倒頭來怪散戶搞事？
Blame the victims?

根本無問題
班香港估神麻閪煩咋嘛

因為炒股票呢個台就係坤散戶錢而起，點可以反客為主呢

你跟規矩玩玩撚死散戶玩到有金融海嘯就得
我都係跟規矩玩贏返你一次就唔得？

成班傻散淨係驚股災

要股災既原因可以好多

就算唔係GME是但比個理由你都得

大戶自私就得

大戶真係搞既都係細價股姐
你依家要全部人一齊收皮喎

下 邊個逼你賭錢？
自由市場 人哋買賣又唔得？
買咩都要你批准？
咁個個去供2800算啦

睇黎你買股票賺錢係會分比人，求分啲比我

你買股票唔識做好風險管理就唔好買啦
買股票唔係買哂同一板塊等升架
個個場都會有多空對決架啦

笑咗 即係你默許大戶收割
只要唔牽涉到你就得
做人唔好咁自私啦

咁細價股股東
夠好哋哋喺股票上面搵錢啦

因為股災死嘅人仲多

傻的嗎?你鍾意比大鱷割?

週不時都有基金自爆 股災唔會就咁發生
股災要靠超級大戶集體搞出黎
超級大戶要股災 即刻有 要幾痴線有幾痴線 睇下舊年三月就知
今時今日既股災就好似年度活動咁

有可能股災咩？

以前係散戶輸錢全球資金集中無乜正常購買力，但係今次情況唔同，股災係華爾街班吸血鬼仆街，但其實散戶購買力高咗令貨幣流通，咁點會影響經濟？

同埋呢個沽突如果sec做野唔會發生(好似係)
散戶成日做韭菜

四個字畀沽空
自食其果

百幾億成交就可以搞到股災，有冇咁簡單

沽空咗d貨冇人買架？
140%有乜問題

翻去幫機構含撚啦

睇開巴打500k USD option POST好彩無睇錯人

真正既問題唔係一隻GME比人夾
夾到上天要平倉輸錢

但唔夠背後leverage 既同>100%沽空既問題
假如擺上枱，Hedge fund比人查數就等仆街

一定唔只一隻股跟本無咁多股借出黎比人沽空
未必係100%，只係今次條數特別明顯

一次過去leverage 已夠股災

只係
當年迷債規管問題雷曼爆煲就散戶
今日short selling >100% 就大戶食姐

咁係邊個沽出黎

夾爆又點？賭錢一定贏？
願賭服輸先得嫁大佬！
賭輸要破產都係自己囉黎，唔通我去澳門賭輸錢我同荷官講我唔輸得嫁輸左要跳樓自殺，逼佢開比我贏呀？

如果真係勁 咪放晒先囉
最多係賺少左啫

同緊班大鱷講？

沽凸尼下真心cls

你班友出啲衍生工具夾爆我就得呀？
平時左一巴右一巴果啲呢？

依家有本事夾返你一次比話唔算數洗牌再黎

世紀大騙局真係無錯

淨係想知wsb會唔會比人買兇

你咁鐘意價值投資咪溝囉
俾機會你入平貨

沽空諗住喺股市一向打橫行
所以咪養大咗個胃口

買得邊個啲貨咁散

只準大戶贏$

大戶賺錢應份
散戶賺錢就

你應該使狗俾人管

c hing 及早驗腦

出黎抗爭班人唔好咁自私啦 人地好地地返工做生意⋯⋯⋯⋯（下略）

大戶就有權賴皮

08年之後金融機構既監管都嚴左好多
今次之後監管機構應該都會做野

自由市場

做人唔好咁自私啦 中國好地地係種族上面穩陣滅絕
你迫人一係陪你有自由一係攬炒

照你呢個邏輯，自由市場券商唔做你生意都得，總之你買呢隻我就唔做你生意

大戶點都要食一次教訓
平時太撚惡
沽到over 100%咁撚仆街

但佢算係最iconic個個

你買gme啲錢都唔會分畀我，咁我點解要撐你

我又無屌你自私，條友屌鳩人自私咋嘛，咁佢咁無私咪叫佢分下錢比我，都唔知你衝出黎jm9

可能大戶一早平咗倉，唔出聲食花生/等500再沽

跟本係成個制度有問題
想鞏固有錢人繼續有錢
窮人繼續含撚

希望散戶賺大錢之後將d錢流返入優質股

如果真係引發股災，你清左倉all in 咪笑到最後囉

你本身係藍絲？
係藍絲先有呢啲濕鳩思想
唔係你示威 人地穩穩定定返工 享受收成期咪幾好

直接全球射核彈, 咁就買哂全世界兇

佢買股票冇影響你喎，但你影響緊佢喎

好心你地啦，光咩復香港啊，我想返工啊

阻住晒想安定繁榮既人

佢地平到既一早落返100樓下

痴撚線
咁你不如叫柒婆唔好咁自私啦
人人有份納稅但係咁出Ot俾狗

跟足規矩去買賣 無犯規有咩問題
自己做空到140% 比人夾爆淡倉關人撚事
唔係撐唔撐既問題
出招控盤玩野唔講
仲要講到係另一邊錯
有人贏 有人輸
一定要係大鱷贏?

大戶自己個trading strategy 有系統性風險

怪散戶？

散戶比人夾又得？？

好想股災跌四成買平貨

成班既得利益者 自己有錢賺就話咩打大鱷
賺錢都算仲要戴光環
你地自己自問輸錢既係你地你地又o唔ok先
講咁多咁偉大不如最後賺到既錢分比我地依啲苦主算啦

你都cls
如果唔係gme令到股Joy出現係其他因素
咁你係咪拎枝ak去WS見人就掃呀On9

關我撚事

乜撚野事股票市場就係咁架啦，有人買升有人買跌，早幾日GME跌到60蚊個陣我有無行出黎屌柒佢買big cap影響我呀？講呢句野出黎個陣有無用下腦？我而家唔係買股票咩？啲大户short過龍要close position平倉關我撚事？買股票包賺咩屌你老母，洗唔洗每個月比啲生活費佢呀

因為一隻gme會股災，笑撚死
個市唔得都關佢事，用下個腦啦
你知唔知成個美股成交幾撚大呀傻仔
日撚日打飛機

抵你一世做奴隸

咪係

禁穩陣既 人地做咩你都穩陣架

我唔係要我贏
我係要

同埋而家美股根本已經貴到離地
嚟一次股災 跌返落去 之後十年升過慢慢玩仲好

係呀 只要佢提供足夠證據
點解唔畀人買賣股票
無問題架
如果唔係 Broker咪畀人告囉
而家正正發生緊

標榜自由市場嘅美國股市
竟然存在唔準交易
剝奪交易權利終身囉
搞到A股市場咁
笑大人個口

你講緊DFV？
WSB只係Reddit其中一個版塊
入面有好多會員

個班跟大戶尾搵食嘅垃圾就算，打破權貴制度係要代價，承擔到風險，點解唔可以跟自己意志做事

你都識講股票市場係咁㗎啦，有人買升咪有人沽空，個個講到自己正義使者咁，你仲講到自己win硬咁

班基金佬都風流得耐，今次玩大啲睇下邊個跳樓死

你唔好咁自私啦

啱吖，你有收期權金嫁嗎？free比你嫁？身家送埋比班大戶好唔L好。
你開保險公司收人保險金出事唔陪？玩吖？

驚輸可以攞哂出嚟架

清倉退場咪撚玩囉 傻閪
驚就收皮啦

擔心佢

自己唔夠膽買就話人自私

我屌你老母啊

係驚咪今日開市放哂啲股去

攬炒本色

大鱷 ？睇下睇個惡 基金佬保險佬玩財技爽夠啦 今次一野收佢皮

柒咗就潛啦垃圾

係冇問題㗎，仲要被人屈搞事

條撚屌真係好柒

做乜鳩姐你

見到好多人奴性好重
個框框好硬正

美國無限制naked short sell, 班基金佬成日出口術, 抵la

沽空狗

咁你贏錢果陣係咪會分俾輸錢輸到破產既人呀?
講埋D野都唔撚岩邏輯既
依家你自己柒撚懵懵輸撚左錢仲要幫班有份劏你既大鱷戴光環咋

唔係沽到>100%根本夾唔死shortseller
自己貪心玩到咁大畀人捉到個bug反咬一口就唔認數邊有得咁架

自私得過你？
屌你老母

葉瘤：邊有滅絕，人云亦云，仲有敵麗熱芭比高官享用緊

股災咪股災囉
散戶係抵撚死

但佢哋嘅收成期，係收割咗幾多其他人嘅血肉得返黎

無做好份內事 怪得邊個

呢個世界真係咁多人有人唔做鍾意做狗，真係死都唔低可憐

我唔係要贏錢，我係要佢地輸！

苦你老母主 制就自己禁ga
屌你老母以家包賺ge
我屌鳩你老母呀

你都痴既
比足時間都唔平倉
去到尋晚仲要鬥氣

佢自己同班broker唔好好睇住margin 數
怪落散戶到？

基金佬唔係好鍾意講咩投資有升有跌 要詳細閱讀風險管理說明書咩

當隻野炒到上千元股
咁個連鎖效應就會出黎

有份沽鳩人136%既大戶排隊跳樓件事咪塵埃落地lor. 其他對沖基金機構睇住個example 以後賺錢手段唔好咁無恥.

wsb班人係報仇，wall street班撚樣08年賣垃圾搞到股災無後果，人地做返佢地覺得係正義既野關你撚事？

加上我由頭到尾都係屌緊條友話人自私，你到底衝出黎柒乜鳩？我上面覆你既咁多句野，有邊句係話自己係正義？邊句係話win硬？你讀寫障礙？

基金佬自己中嗰陣就敗登 mode，我唔記得有講過

清倉囉on9
迫你死揸？

你自私就得？

你驚咪平撚左自己個倉咪唔會影響到你囉
我就平哂所有倉

做人唔好咁撚自私啦你，你自私就得人哋自私就係仆街呢啲嘢都講得出口

美國股災
中國會堀起
19年果陣已經見到中國部署咗買大量黃金
20年開始其實好多事都對中國有利
真心想知之後會發展成點

Tesla算唔算係細價股？

總之你搞撚到我就係你唔啱啦，我無辜㗎嗎

中國贏了

有強姦冇焗賭 佢地唔一早平倉？怪人？

香港好多人寧願做奴隸都唔肯寧死一搏

唔止無問題
我直頭期待

我好撚自私
等睇你仆街死
華爾街帶頭第一個跳
有咩問題

你係咪傻撚咗呀?
唔講單野係點，淨係講投資
你又係用錢投資，我又係用錢投資
點解要我輸錢比你賺?
你咪仲自私

點解避唔到險？點解察覺唔到gme既連鎖反應？因為你無本事囉
比你下次唔係gme咪又係一樣走唔到 傻西

渣盤長期望住都睇唔出
重話係大戶 broker 係股市搵食
食屎啦

雖然你哋唔buy 廢老ray dailo
但佢早幾個月都提出咗美國圍內會愈黎愈分化
eg trump vs biden, wall street vs wsb
而中國嘅獨裁就可以好efficient 咁解決問題
睇好中國會成為下一個大國

邊有人逼你賭 有人揸住支槍隊住你個頭逼你買咩？

利申 冇錢買

仲有3個半鐘就股災

鐘意點夾我冇乜所謂，我只係唔想股災令中國成為最大贏家

咁鐘意夾，不如夾死香港股市？
又咁鐘意炒股票，又唔鐘意政權，又會搞死香港集支機構

仲有嗰D咩美國人有報應Comment
真正搞着香港人係中國人
幾時輪到美國人？

和平咗咁耐，世界係時間要亂一亂

點解贏錢？因為搞9散戶囉散戶齊心買股long穩陣贏錢又會股災？因為人地大戶亂沽空囉還唔起就要唔俾買？你邊面架傻仔

經濟同股市唔一定掛勾
睇上年就知

方展博

你d 錢周圍扑落六七隻股票度 你好快用晒子彈

如果你扑死一隻 咁就會火燒連環船

唔好搞亂個股市笑

攬炒也不回頭
利申：入唔倒貨

你係咪戇撚鳩? 你知唔知呢堆空軍害幾多人?

條廢老上年蝕十幾%，不如死左佢

Ray Dalio lost $12.1 billion for investors in his firm Bridgewater

個問題係d大户會發脾氣，之後核平地球

你知唔知佢地出撚盡力搞tesla四年
上年係史上最多220億 沽空Tesla
爭啲搞死tesla
Tesla唔優質咩 唔大咩？

買左200股
唔夾到去10000點財自？

Tesla依家有冇升？
同埋tesla升你覺得冇大戶既支持咩
Tesla升咪又係靠大戶 點解唔檢討
到你輸錢就黎怪大戶？

True

你都痴撚線 大把公司比佢夾撚到收皮啦！ 你唔叫佢放過d公司

我要攬炒

原來係cctoy